凍檸茶點飲最好飲

我先 走甜

走檸

走茶

浸條臭J落去

嗌凍撚茶

走杯

用膠飲管飲

用口

加錢

用紙杯膠蓋膠羹膠飲筒

全糖走檸
有啲鋪嘅糖漿會有陣清清地嘅果味

乜都唔走

睇住糖尿

唔洗錢最好飲

用條J飲把口屙番出黎

三日唔飲野，第四日最好飲

跟餐個杯凍檸茶唔洗加錢會似得好c伏

走甜要少檸檬先得

走甜, 再狂督檸檬
酸酸地好正